2019倚天屠龍記 (169) TVB 星期一至五8:30pm 為反中才回來

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

鈺琪

祝緒丹宇宙第一

搶

推呢個
笑死 4個撞機

一係冇人開，一開po
又撞

1001 開po喎

愛國
愛黨
民主

係三樣唔同既野

仲有，當黨可以帶到利益比你既時候，你敢唔敢唔愛黨先

is me

好糾結，推邊個好

癡撚線, 一個比一個多重覆開PO

推1001開嗰個？

有利用價值就有着數
冇利用價值就一腳踢走你

睇選擇個人點諗
有骨氣洗乜靠黨
明知會俾人過河拆橋

邊個POST =.=

無論鈺琪立場係咩都好
此心不變

無得輸

推邊個

好難講
好多重政朋友
最後都唔企出黎
因為明白到個世界點運作後
揀親中

好亂
推邊個

傾到計就得
推邊個都一樣